我S10換iPhone Pro

屌，好彩我無返過大陸，分分鐘我死左都係比s10累，極度懷疑被監控，我聽晚訂iPhone Pro綠色256,再賤價賣s10和buds，sd卡。

請問賣之前點樣刪samsung pay呀，果d個人資源會好d

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

收到

部機有無麻友相先？

有

收工啦麻友